【集思廣益】一人一個影快相雷射槍例位

政府呢排太有錢
唔好再比無謂錢佢地賺

我先
1. 觀塘繞道隔音屏來回
2. 黃竹坑道往香港仔上橋位
3. 清水灣道落西貢 - 突然轉50

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

睇app

港島：
東廊東行柯達大廈
永泰道柴灣工業城
干諾道中西行美銀
黃竹坑道香港仔工業學校
香隧灣仔入口

九龍：
渡船街東莞街美孚
浸會橋尖沙咀
老龍天馬苑觀塘
老龍斧山道泳池
觀塘時光隧道來回
觀繞麗港城油塘

新畀：
荔橋瑪嘉烈美孚
3號仔華潤向青衣
3號仔4號碼頭青衣
3號仔南昌村尖沙咀
8號碼頭昂橋
昂橋青衣南50彎位來回

歡迎接龍

馬騮山出九龍

Weekend就會出動
頭先出左長青隧道，過左青衣會合位都好多狗車，可能有快相

咩名

屯公屯門麗城上斜
屯公荃灣麗城落斜分差

屯公兩邊轉車站
屯公屯門轉車站後橋底

屯公荃灣大欖上斜
屯公荃灣過左3號分差橋底

屯公屯市落斜後隔音(極少擺)

wespeed

Thank you

青山公路入呈翔

爸打想請問見到佢地時仲收唔收得切？

除左3號分差位，其他見到時已經中左

老龍往觀塘畢架山花園見過一次

果到有咩
點會呀,本身都有白鴿籠

有架，過左50牌之後，上面石牆射

屯公荃灣麗城中左會唔會即時截停你叫你入rb？

iPhone only ?

呢個位通常拉直就見到rb 即派

android 都有 不過有人話個database 唔update

上年六月之前見過擺逸港居天橋

上次幫我避左 林錦近陳森記